Не расстраивайтесь, что не можете получить доступ ко всем данным сразу.
Вы слышали о платных подписках на Patreon и YouTube?
Вот и здесь нечто подобное.
Нет, Я не возьму с Вас денег. 
Здесь Я требую другую оплату: Ваше время.
Но одного времени будет мало. Согласитесь, важно ещё и качество траты времени.
Именно поэтому ещё нужен "ключ", который сможет открыть "двери" на пути к решению.
Этим ключом является Ваш разум. Если "ключ" не сможет открыть нужные двери, решения не будет.

Потраченное время возврату не подлежит ;)